[有圖］共產黨大鑊，劉伯溫講到明疫症係上年10月發生嘅！！

「若問瘟疫何時現。但看九冬十月期。」

啊劉生講到明係2019年10月開始有疫症，今次你仲有得抵賴？

大家當故仔聽下算啦

劉伯溫

千祈唔好迷信呀

劉拜登